上到嚟讀書識朋友 搵個真係當你朋友係咪咁難？

發覺上到嚟之後，同中學嗰陣完全唔同，本身見大家啱傾咁就做朋友，自問自己都攞個心出嚟交朋友，點知漸漸就好似大家變咗互相競爭嘅人咁，甚至臨尾因為project 而搞到友盡咁樣，大家開始有唔同諗法嘅出現又唔肯去解決，話晒曾經都係朋友點解可以因為小事而搞到反晒面咁。其實真係好想搵一班可以並肩作戰一齊奮鬥讀書嘅朋友，但係而家下一個sem應該要自己一個了 究竟搵個真係當你朋友又唔反面，一齊讀書嘅朋友係咪咁難

你邊度上黎

落返去

地府上黎?

道不同 不相為謀

咁不如落返去啦 吾撚洗煩

吾你老母！！

中學上到嚟大專之後

牙蘇狗就吾好咁多嗲啦

樓豬有無試過去維繫先 做朋友係雙向嘅啫

吾你老母
不過讀牙蘇都係專心讀書吧啦

地府啲人好相處啲？

地府都有asso 狗

樓豬中學之後就落左地府 一上黎就係後門狗已經好慘 我諗佢都唔想嘅 求下你地唔好再推

有啊，但係佢哋一考完試就已經走咗去自己食飯，得返我自己一個

唔準你笑後門狗

冇， 因為我到assignment release個日同佢地有咩idea一定要係某個deadline提出, 而且要提早同professor溝通idea/topic可行性, 否則跟我分工做， 玩野/改野/共獻低到同freeride無分别/累全家會report,
之前講清講楚, 所以唔會反臉

讀asso都想搵返啲一齊讀書嘅朋友升翻上去

可能因為佢哋知你喺地府上嚟唔使食飯呢

Ching好撚惡

明明有啲workload少好多，但因為我同個班人熟，同佢哋都熟，所以就將啲炮火轉移晒係我身上，但係其實大家都係想為個project好個分好

佢哋考試提早走?定你哋考唔同時間?

我哋考同一課仲要同一間房添但係完咗連望都無望過我就走咗

有冇諗過係自己有問題？